牙達去左邊呀？返來一齊為理想而戰，為雲加而戰😭

唔好走呀，熱狗首領

雲加sure win

牙達

希望樓主同牙達一齊永久消失

同阿達一齊消失是我的榮幸..

我反對！

你今晚後備...輸了輸了